陶傑：犯我波子，雖遠必誅

【犯我波子，雖遠必誅】

一間藥房日日人來人往，顧客與貓，相安無事，「波子」個個都唔 Wea，淨係 Wea 你個仔，愛動物的人都知道，一隻小貓不是獅子，唔係個逆子出手攻擊、滋擾、挑釁在先，波子會出手？

一件屁事，竟然浪費到：1，警方重案組、2，醫務處白車及救護人員、3，漁護處人員，特區政府三大部門，同你個衰仔出頭？

簡直笑話。

我也是納稅人，我對那個小孩會否染上瘋狗症毫無興趣，我只想問一下即將發表簡短版派錢「施政報告」的林鄭，你都知道王大媽的纏腳布，又長又煩，王大媽式小事化大的胡鬧喧嘩「投訴」，全世界更神憎鬼厭……

請問林鄭：香港納稅人的公帑，是否無休無止可以為這種無聊笑話長開水喉、資源浪費？

美國文豪馬克吐溫說：「我見識的人越多，我越喜歡我的狗。」（The more I know of Man, the more I like my dog.） 這個世界，貓狗的品格、尊嚴、生命價值，比一些人更高級。

保護波子，即是捍衛常理（Common Sense），如果香港還是一個文明社會。

以為笑波子

繼續直線抽擊

起到大陸婆底未